玩火後救火，完美推落卧底

有火冇傷唔緊要，如果揾次我地救一次🔥，外界很肯定係卧底玩火！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

其實次次都有阻膠救火 垃圾post唔洗推